被捕師有啲野想請教吓！

(代友岀po）
我不幸喺1月1號被狗捉咗 並沒收電話 其後獲保釋
問題嚟啦！
1。保釋期間可否岀境？
2。應該踢保嗎？
3。電話是否無可能拎得翻？
4。是否應該更改所有密碼？更換電話號碼？
求指教！諗到再問

你覺得佢有無足夠證據起訴你

幫推

點解唔問律師

1.可以 但報到要到如果唔係通緝你
2.應該
3.換定電話啦 應該有排
4.有得搞儘搞

頭2條問律師啦，呢到講俾你聽都咪撚信

電話件案完先俾返你，所以唔洗諗買過部

iPhone 就拿拿聲洗左佢當跌算

1）可以
2）你覺得自己真係無辜同埋問埋律師意見既，你可以考慮踢保，但係踢保唔係等於無事，班狗會保留追究權利同會繼續調查你
3）一年半載之後搵律師寫封信啦如果唔係可以當無左部電話
記得報失同cut左張sim卡佢同埋erase iphone

利申：當無左 出左部二手機

1.無收旅遊證件咪得
2.問律師 鳩拉果啲通常可以踢保
3.至少半年比返你 如果佢冇料各你既話
4.改密碼梗係好啲，號碼其實改黎冇乜用 佢想知點都會搵到

1 可以 只要冇話禁離境
2 下個月報到一定要踢佢老母
3 等到close file（你當係拎唔返啦
4 yup

天琦都六年啦
有心理準備坐8年啦

咁有無轉電話號碼？

4.可唔可以講多少少 點搵到

無啊都係用翻一樣no

多口問句 衰咩
其他fd有無岀開嚟？

借借位！唔該晒！

被停職的教師有更重要野做！

唔好低估啲狗既科技
再唔係咪電訊商入手 有你名同地址
不過你唔係重犯唔會監聽你手機既我諗